<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>easy on K3ssDev
:/var/log$  </title>
    <link>https://k3ssdev.github.io/tags/easy/</link>
    <description>Recent content in easy on K3ssDev
:/var/log$  </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Licensed under [Creative Commons Attribution 4.0 International License](https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2023 16:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://k3ssdev.github.io/tags/easy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Steel Mountain [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/stell-mountain/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 16:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/stell-mountain/</guid>
      <description>Introducción Steel Mountain es la tercera máquina de la serie &amp;ldquo;Offensive Pentesting&amp;rdquo; de TryHackMe. Es una sala fácil que tiene como objetivo aprender sobre escalada de privilegios en un entorno Windows comprometido. En esta máquina, se explora la explotación de una vulnerabilidad conocida en un servidor web, se obtiene acceso inicial, se explora la enumeración y finalmente se logra escalar privilegios para obtener control total sobre la máquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blue [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/blue/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/blue/</guid>
      <description>Introducción Se trata de la segunda máquina de la serie &amp;ldquo;Offensive Pentesting&amp;rdquo; de TryHackMe, que se centra en la explotación de la vulnerabilidad EternalBlue en sistemas Windows. Es una sala sencilla, destinada a familiarizarse con el reconocimiento, la explotación y el escalamiento de privilegios en sistemas Windows y en uso de Metasploit y Meterpreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vulnversity [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/vulnversity/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/vulnversity/</guid>
      <description>Introducción Vulnversity es la primera máquina a vulnerar del learning path “Offensive Pentesting” de TryHackMe. Es una sala sencilla que sirve para practicar los fundamentos vistos durante el path de “Jr Penetration Tester”. El objetivo principal era identificar vulnerabilidades y puntos de entrada en el sistema a partir de una aplicación web, así como realizar una escalada de privilegios para obtener acceso root.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simple CTF [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/simple_ctf/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/simple_ctf/</guid>
      <description>Seguimos con los writeups de TryHackMe. Hoy le toca el turno a una sala fácil pensada tambien para principiantes llamada Simple CTF. En esta máquina hay que conseguir dos banderas para completarla. Vamos allá.
Enumeración El primer paso que hay que dar en toda prueba de penetración es el de enumeración.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Basic Pentesting [TryHackMe]]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/basic-pentesting/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/basic-pentesting/</guid>
      <description>Basic Pentesting - TryHackMe &amp;gt; Hoy traigo unos apuntes que me he hecho para una máquina fácil de TryHackMe. En ella se repasan los coneptos más básicos de reconocimiento, ataques de fuerza bruta y enumeración de servicios. A continuación dejo el enlace de THM:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
