<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>“Reverse Shell” on K3ssDev
:/var/log$  </title>
    <link>https://k3ssdev.github.io/tags/reverse-shell/</link>
    <description>Recent content in “Reverse Shell” on K3ssDev
:/var/log$  </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Licensed under [Creative Commons Attribution 4.0 International License](https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://k3ssdev.github.io/tags/reverse-shell/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Brainpan 1 [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/brainpan1/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/brainpan1/</guid>
      <description>Introducción La última máquina que he hecho en TryHackMe ha sido Brainpan 1. Se trata de una máquina de nivel &amp;ldquo;difícil&amp;rdquo; para la que necesitaremos explotar un buffer overflow de un binario de Windows que se está ejecutando en un una máquina Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gatekeeper [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/gatekeeper/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/gatekeeper/</guid>
      <description>Introducción Gatekeeper es una máquina de TryHackMe que nos pide explotar una vulnerabilidad de buffer overflow en un binario de Windows sin apenas dar ninguna información sobre el objetivo ni sobre que tipo de binario puede ser. Esta sala es de dificultad &amp;ldquo;media&amp;rdquo; y requiere un esfuerzo adicional respecto a las anteriores para poder explotarla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brainstorm [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/brainstorm/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/brainstorm/</guid>
      <description>Introducción Brainstorm es una máquina virtual vulnerable de TryHackMe con un nivel de dificultad media. El objetivo es obtener acceso a la máquina y obtener el flag root.txt. Forma parte del learning path de Offensive Pentesting Path, y está dentro del bloque de &amp;ldquo;Buffer Overflow&amp;rdquo;, por lo que el objetivo es explotar un buffer overflow en una aplicación vulnerable para obtener acceso a la máquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buffer Overflow Prep [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/bufferoverflow_prep/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/bufferoverflow_prep/</guid>
      <description>Introducción Esta sala de TryHackMe consiste en realizar una explotación de Buffer Overflow en la aplicación oscp.exe con herramientas como Immunity Debugger, Mona, y msfvenom en un entorno controlado. Es una sala de aprendizaje orientada a la preparación de ataques Buffer Overflow para la certificación OSCP, pero tambíen es un tutorial estupendo para aprender los conceptos básicos de este tipo de ataques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HackPark [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/hackpark/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/hackpark/</guid>
      <description>Introducción Subimos un puntito el nivel de dificultad con “HackPark”, la siguiente máquina las series “Offensive Pentesting” de TryHackMe. En esta sala se practican cosas como la fuerza bruta con Hydra contra una app web, el uso de exploits con Metasploit y la elevación de privilegios en Windows.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steel Mountain [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/steel-mountain/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 11:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/steel-mountain/</guid>
      <description>Introducción Steel Mountain es la cuarta máquina de la serie &amp;ldquo;Offensive Pentesting&amp;rdquo; de TryHackMe. Es una sala fácil que tiene como objetivo aprender sobre escalada de privilegios en un entorno Windows comprometido. En esta máquina, se explora la explotación de una vulnerabilidad conocida en un servidor web, se obtiene acceso inicial, se explora la enumeración y finalmente se logra escalar privilegios para obtener control total sobre la máquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blue [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/blue/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/blue/</guid>
      <description>Introducción Se trata de la segunda máquina de la serie &amp;ldquo;Offensive Pentesting&amp;rdquo; de TryHackMe, que se centra en la explotación de la vulnerabilidad EternalBlue en sistemas Windows. Es una sala sencilla, destinada a familiarizarse con el reconocimiento, la explotación y el escalamiento de privilegios en sistemas Windows y en uso de Metasploit y Meterpreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vulnversity [TryHackMe]</title>
      <link>https://k3ssdev.github.io/posts/vulnversity/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://k3ssdev.github.io/posts/vulnversity/</guid>
      <description>Introducción Vulnversity es la primera máquina a vulnerar del learning path “Offensive Pentesting” de TryHackMe. Es una sala sencilla que sirve para practicar los fundamentos vistos durante el path de “Jr Penetration Tester”. El objetivo principal era identificar vulnerabilidades y puntos de entrada en el sistema a partir de una aplicación web, así como realizar una escalada de privilegios para obtener acceso root.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
